［體重管理] 邊間營養中心嘅營養師好？

體重過輕 想搵d專業營養師睇睇有冇得搞搞
上網search過 大概有下面幾間
- 米施洛
- 家營
- 尚營坊
- 營匯
- Mian Chan

雖然間間都有增重既service 但多數個案都係講減肥減磅 唔知個成效點 而Mian Chan 就有多d篇幅講增肥 但都search 唔到d 顧客分享

跪求巴絲推薦

6年前跟過米施洛減重，佢啲理論好大路，勝在有個營養師mon實你，成功減咗30磅。之後6年間肥返40磅，四個月前開始靠自律再減磅，而家減咗20磅，仲有排減

增重不如搵personal trainer？
食多啲熱量好易
留得住喺啲肉到真係要靠運動
做下負重運動胃口又會大啲

30磅都好多下， 有冇d專業上建議係針對你個人既體質 呢個係我想搵營養師原因 因為大路野上網都搵到

Btw 減肥真係持久戰

其實我都嘗試過 開頭係有少少見效 重左1-2kg 但慢慢好似停濟咗 食慾都冇特別大到 有諗過格唔格硬食 但好辛苦 搞到個胃又唔係好舒服 所以想循飲食營養體質方面入手

同埋本身體輕 做負重好傷骨骼

或者我跟開個個trainer 可能麻麻 有冇人推介

我都想增重

同埋本身體輕 做負重好傷骨骼
？？？？？

做負重運動可以增加骨質密度
你會整親一係就姿勢唔岩
一係就太重
但都好少係傷骨

所有野都係要慢慢黎架啦
食野不外乎少食多餐，食多啲高蛋白質食物，食少啲冇營養嘅野，冇咩特別

樓主留個tg pm你

無咩針對個人，係營養師發現我對菜園餐（大量蔬菜+植物蛋白）有最大減重效果，叫我盡量食多啲呢個組合。又知我唔中意蕃薯就唔會係我餐單建議食蕃薯

雖然知道呢樣係你既煩惱
但真係好羨慕

老老實實, 如果真係單單想減肥又唔係有病既,
就唔使搵營養師, 好多營養師只係比餐單你跟, 然後每個月再跟進,
只係治標唔治本, 你自己學下點樣食仲好,
同時加埋習慣做運動就得,
同埋要小心, 有好多"營養師"係冇牌,
甚至見人讀food science都叫自己做營養師......
有病要睇既人真係要小心
家營之前已經比人屌緊

睇咗過重覆錯咗, 過輕可以試下睇內分泌科,
又可以去香港營養師協會個名單度睇下搵唔搵到你想睇既營養師既名,
過輕我估佢地都係同你睇Hyperthyroidisum, celiac disease之類,

唔太識感覺冇乜脂肪包住 同可能覺得自己營養不良 唔夠鈣

我d骨成日都啪啪聲 可以自己唔夠鈣 又冇乜脂肪 搞到我有咁既諗法

食野無錯都係個d大路野 但我想seek多d專業既建議 例如體質 點樣吸收 營養品份量控制 上網有好多 但我驚唔啱自己

每次覆診佢都會tune你個menu? 同埋想問如果有個menu 全部都要自己煮 咁點搞 幾乎唔入廚房又無時間

我想有人係成個過程俾到feedback我 費事行錯路

你話正常瘦就話啫 太瘦其實同太肥一樣 好慘嫁..

傻人發現案

唔該巴打
咁睇你都建議過輕可以搵營養師睇下？
我不嬲都輕開 希望唔係身體有事

單純想增重唔洗突登搵營養師，好有錢另計

基本上只會第一個月會tune，其餘兩個月都係一樣咁繼續。我都會出街食，我會拎屋企同公司附近餐廳的menu俾營養師，佢會建議點揀。不過講真，過咗一個月我都已經識自己揀，後面兩個月純粹有個人mon實你繼續保持落去。

骨係用肌肉包唔係用脂肪包
啪啪聲唔係D骨啪，係關節啪
點解會啪我唔知啦應該都係太重/姿態唔岩？

你想要睇體質應該去搵中醫，營養學冇分呢D，最多都係同你試點樣食法你自己最舒服又食得夠蛋白質
少食多餐最基本，正餐中間飲杯奶食隻蛋咁
再勁D可以用奶開奶粉，極營養
但前提都係你要做運動，唔係嘅話食多左都係變脂肪變唔到肌肉就冇撚用

........懶,唔自律.
自己控制啦. 慳唔少

乜減肥要另外比錢?

了解
中醫細過睇過 冇乜成效 個人虛但中醫d野又太補

飲奶加蛋試過阿.. 個時飲太多搞到個人熱氣 又皮膚敏感爆晒瘡 同埋本身腸胃唔好 奶製既野好易屙

同埋我而家唔知有痛風定類風濕關節炎, 仲check 緊飄鈴/大豆制食物都儘量少掂 太多制肘搞到我都唔知點行好 又覺得一路below BMI margin 年紀再大d 會出事..